金鐘海富連儂牆要人！！！

[推!] 金鐘海富連儂牆！將絕食者精神發揚光大

推番自己個post

聽日一班絕食者會開記者會！
我哋要再次把握機會推上國際，香港政府漠視民意！

我哋先 集中喺海富對出嘅連儂牆啦
唔好辜負一班絕食者心血，特別係陳伯
當陳伯用生命作賭注嘅時候，唔休息都要諗對策同記者溝通
我哋暫時就唔好再對其他連儂牆打飛機先啦

如果聽日班記者見到附近有咁大幅連儂牆，呢班絕食者有可能會引發更高關注
我哋要證明俾人睇，我哋香港人係高汁架，同呢個冷血政府形成強烈對比！

希望大家經開金鐘，幫下手擴大連儂牆

記者會詳情：
日期： 2019年7 月10日 (星期三)
時間： 晚上七點半
地點： 金鐘海富地鐵站出口
發言人： 好鄰舍北區教會傳道人陳凱興、絕食人士陳伯

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

歡迎入嚟一齊討論啦

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

海富連儂牆細得可憐

自推

推

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

希望陳伯冇事啦

陳伯身體點呀 我最驚係佢頂唔住

陳伯暫時安全，但都缺乏營養，聲沙
直到11點半，有2個人坐喺佢隔睇住佢

我哋依加要做嘅，係俾多啲支持鼓勵佢哋

【713 光復上水UPDATE】

今晚我們同接近20位警方人員係上水警署開會商討遊行路線及安排，由於警方評估後認為今次遊行將會有大量參與者，而原集合地點 – 「上水花園第一號」無法容納參與遊行的人士，故此建議我們將遊行集合地點改為面積更大的 -「北區運動場籃球場」，以便容納更加多的參與人士。

在跟警方商討後，我們決定接納警方的建議，將集合地點改為「北區運動場籃球場」，敬請各位留意。

「不反對通知書」仍在批核階段，相信我們於短期內會收到警方就是次遊行發出的「不反對通知書」。如有進一步的消息，我們會盡快向各位公佈。

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

招募義工:
由於我們將會進行街站宣傳，另外，警方要求我們安排糾察或義工沿途維持秩序，如有意成為義工，請經INBOX聯絡我們 或
加入Telegram 群組:

年紀咁大，真係好擔心佢有事

暫時都ok
但始終佢年紀都好大，都好擔心佢安危
我哋嘅支持鼓勵係佢最大嘅精神食糧！

我哋要尊重陳伯嘅意願，
我哋要助攻，唔好辜負佢一番心血